---
id: tx-1096
izenburua: Balazalak
kantutegia: Txantxangorria.Eus
partitura: null
midi: null
youtube: https://youtu.be/naOuHWCxLGA
---

EURIA ARI DU, BALAZALAK, MARA MARA
EURIA ARI DU, BALAZALAK, MARA MARA
IT´S RAINIG, BULLET SHELLS, BULLET SHELLS
ITOTA...
I´M DROWNING
ITOTA...
I´M DROWNING

ORBAINAREN ERTZEAN
KONDENATUAK IBILTZERA
MALKARREAN JAUZI
OREKARI ZAHAR ANTZERA
ODOL PUTZU BATEN
SAIATZEN ATERATZEAN
IRRIST OLIOAN
SUA BAGINA BEZELA

ITOTA... IKUSTEZINAK DIRA MAPAK
ITOTA...HOTSIK EZ DEIALDI HEROIKOAK
ITOTA...SU MENDEKATZAILEA ISILDU DA
ITOTA...
I´M DROWNING

EURIA ARI DU, BALAZALAK, MARA MARA
EURIA ARI DU, BALAZALAK, MARA MARA
IT´S RAINIG, BULLET SHELLS, BULLET SHELLS.